對家有速龍我哋要有暴龍

Push

推

佢地幾件撲1件, 冇返咁上下都頂唔住

克服唔到失手被捕既心理障礙

我覺得要分散班速龍, 前線打得嘅可以直接攬OR掟佢入人群, 俾後面D人搞
跟手應付第2隻, 而唔好用前排嗰排同佢地糾纏

所以今日損失左好多

願聞其詳

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

不如試下watermelon sling shot

then they fires

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

pish

我有個諗法
長盾加1～2名近攻/red]（如行山杖）加[red]多名遠攻手（漆彈/噴漆）
長盾擋子彈加棍
近攻拖延對方破陣時間 / 防止接近戰
遠攻近距離漆爆，令對方失去視力
目標：令對方失去視力要返去換裝，油漆換頭盔

其實禽日發夢係元朗已經有，只係後面唔見晒局散

重點係對面見到呢邊條線full gear 唔夠薑埋身， 靜係派人埋黎用打機既三國誌招說得，之後發言人dklm叫班狗 有種埋黎打，之後佢on99 返狗竇舉黑旗，咩都無做，槍都唔開，發夢聽返黎

要有屠龍隊先得呢...

琴日大馬路臭河果邊？

呢個係好名，最衰冇得改post名

我忍唔住笑咗出嚟，好撚搞笑

總知隻狗細聲講， 你後面d 人話散wo, 你地都散啦， 咁我地唔洗做野， 大致上係咁， 之後發言人 dklm

[727] 游山玩水Online 佈陣 組織 戰術

我地後面果班走得太快好易失支援

佢地速龍湧上前，後邊果班長盾都慢慢推上去

仲會用遠攻輔助

後面果班幫手遠攻阻一阻佢地先有機會反制

但係依邊遠攻弱，對家物防又高

磚同魔法攻擊嘅技能樹大家都好似未開到......

速龍有L訓練過...........只係裝備好！

好心你地問心果句
出黎既有幾多真係體能好fit
又強壯 架
你要挑戰既係一班警隊最當打最fit 既人

你地除非智取 如果一換一死左條心佢

其實比想像中難，對家速龍有橡膠子彈同埋催淚彈掩護，我哋冇....

其實速龍小隊無編號係雙刃劍,你好難追究到佢,同時你嘅成本減低咗,頂多係普通襲擊,入唔到襲警。

用行山杖插春袋

當打？Fit?
咪又係亞洲人一個，成班廢物
唔好長他人志氣滅自己威風先得架

同意

捉龍小隊

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

畜龍真係最top果班狗（飛虎/機場特警），唔係咩滅自己威風，係想講唔好輕敵啊

鈍器打甲永遠好過利器

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

之後，切JJ小隊

其實班速龍冇甲我哋幾個圍一個佢哋即刻變哂做垃圾

我覺得真係要用陣型取勝
前牌坦，中排打，後排漆攻 數人為一個小組，
幾個小組打速龍一個小組
目標：令對方失去視力，切勿貪頭補刀

速龍太惡 專捉d細蚊仔黎咬

長矛陣班速龍衝埋嚟自殺？

呢個年代既速龍退化左智慧
要諗下聲東擊西

畜龍冇甲就唔會出黎俾你圍啦

on9
畜龍功力係點有眼睇
佢地只係普通人，唔係千手觀音大魔神

(利申有見過所謂最top既狗既真面目)

好多人就係怯，覺得佢地好神秘好勁先避走
人多三個圍畜龍一個都係收皮

第一步 唔好諗住點樣打贏畜龍先
諗下點樣令佢地失去戰力先？

畜龍冇甲係因為佢地係出黎執雞

火 一定要出火
今日開始係最低消費

我覺得警察係抗日時期既日本仔黎。

你遠就射你，你近既時候反而就會拎棍打你。
（唔好問我點解，係真係有人咁奇怪）

就好似元朗隻女犬咁，會鑲野入棍，明顯係想打人多過射人。

你比支槍我同支棍我，有得打我都會用棍
完

設防前慢左勊人就用老鼠膠烏蝇紙痴佢老母
再加過期忌廉射落塊透明防防面板
一來油漬防礙視線好難椊走 二來過期忌廉㚖到閪 三來比老鼠膠痴住左就移動困難 再用烏蝇紙一卷9飛痴9佢地

同時地上準備洗潔晶或油及魚総

喺連登講就容易，唔好唔記得今日冇田50個前線勇武大部分都係俾班畜龍捉

就係睇得畜龍太重
佢地體能係可能好，但係玩左咁撚多日你估佢地仲唔攰過你？

推！！！！！！

淨係有人肯打狗棒法已經好大分別

有post已經講左今日好多都係新手
我地係元朗既主力要抖抖

外國玩過，薯仔實心唔會散

總之對畜龍一定唔可以硬碰硬，唔可以打近攻。一定要智取

推
畜龍行步路都仆街
實有人打得贏佢地

個人覺得可以帶伸縮警棍
易收藏之餘速龍一黎唔使淨係挨打
發夢我自己都會帶着一支

我意思係點樣防止畜龍埋身打人
因為畜龍最中意貼身棍爆頭
所以覺得要係畜龍中近距離既時候用漆陣/噴漆奪走佢既視力 咁佢就會走
而前排永遠要有一個盾手幫手播棍

當有失去視力＋落單先到復仇時段

漆彈噴漆debuff有無得考慮 專攻視力
盾手打手擋 俾debuff輸出

啱啱見到隔離post有手足話畜龍推進嘅時候係地下倒油
大家千其唔好等佢地差唔多到嘅時候點火
利申強烈譴責暴徒, 唔接受暴力手法

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

正解

你見佢哋有甲可言咩？

hi 我覺得其實盾先係最緊要 睇番今日其實大家佈個遮陣已經好好
個盾夠大夠硬先夠撼

一夠撼就唔夠衝散 一唔散就唔會比popo拉

用棍同做到同樣效果既其實 一棍扑落去

屌 推

咁一刀吉心臟呢

速龍跑得咁快，唔知跌親痛唔痛呢？

究竟而家係要退定唔退既情況
因為如果要退既 識攻夫既幫手擋 好大機會變死士
唔退既就要預左打近戰 講真除左用數量壓制 無咩可能贏
而我既想法係點樣係唔退近身戰令對方撒退
其本就係坦打漆三人一組 自己專心負責自己既目標

波子 佢地踢返過黎就TEAM KILL

今日都見到 皇后大道西放完彈即刻衝埋嚟拉人 你唔還擊就真係被捕喇

前線有野講

其實主要係好多人心態仲係有勇 無武，最多只係後排和理非進化到行上前線既和理非咁樣d狗先會咁兇狠， 你試下真係換命既態度，百份之二百無狗敢埋身

推 但同時希望大家睇睇呢個post 唔好再戴錯豬咀
[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎

我覺得開始要打陣法。

前排盾兵 （擋子彈）
中前排長矛 （用長竹之類 同步刺出抵擋速龍）
中間機動性打手 （保護盾矛兵/攻擊矛與矛之間嘅漏網之龍）
中後排支路障兵/放火兵 （set定路障及撒退路線 係地下放定氣油/天拿水 走時點火）
後排醫護。 （醫療）

上youtube 睇下其他國家既riot control

路障已經failed

簡單來講要有人緊抱走狗，跟手有人攞走手上武器。
1對1係冇得打，最小要3個對1個先得。
重點係3個人一定要同時配合。

利申：食過幾年夜粥，師傅教落雙拳雙敵四手

其實個個都驚被人拉被人打
我地又冇適當既武力, 點打
唔好玩啦, 真係唔想勇士送頭
而家係屋企涼住冷氣梗係講就兇狠
前線就真係會背負好多野
其實一直都係講be water
黑警已經失控, 民居都照射催淚彈
開槍又唔節制
我地繼續激到佢地嬲嬲豬, 引佢地繼續犯錯
退唔係正衰仔, 我地係要令到警察疲於奔命
記唔記得SSP 沙SIR 講過D 咩
黑警其實拉唔到人好撚沮喪
佢地出黎, 有汗出, 又要被人起底
(有機會) 被人搞屋企人
唔敢被人知道自己係警察
心理上係會受好多壓力
佢地只不過係日日同同事圍威喂過活咋
物理上打佢地唔入, 心理上繼續製造壓力好撚過
佢地都係人, 佢地唔係機械人
佢地身體上會攰, 心靈上有壓力
繼續be water, 唔好送頭, 不受傷, 不被捕, be water
呢D 原則去晒邊

可以用棍或者行山杖兜心後銳埋去

我見到嗰啲全部都好瘦，幾個人圍住佢黎踢應該好快玩完

如果有暴龍
我地一定唔可以比任何一隻暴龍死或比人捉

出刀佢可唔可以告你意圖謀殺

研究咗班畜龍好耐
防暴等級嘅畜龍其實好渣，分分鐘渣過班普通防暴
你睇親每次班狗仆街嘅片，都有畜龍份
換咗防暴裝嘅畜龍其實要帶好多嘢喺身 失去機動性
班畜龍又鍾意衝，但同時佢哋又頭重腳輕，所以成日仆街

畜龍個弱點就係下盤，只要畜龍一仆街我哋幾個人圍上去就搞惦

利申：冷氣軍師

想知邊度買到

超強力電筒方便啲

沒有暴徒 只有暴龍

超強力電筒然後一腳伸開佢

唔好出刀 要學對家咁樣 用相對武力

起碼要有比對方多1倍既人，有架生有體能既暴力狂，抱住同對面一樣心態純粹想毀滅對方先夠玩

後果要坐，值唔值睇你，你走到就得 唔好比人認到

冇知一問

每次速狗出 就即退
等佢地每次出黎都冇嘢打返歸

每次如事 佢地速狗人數有限
一出黎就收隊
除非每次都速狗第一時間企係度
但佢地冇可能咁做 因為人數有限

其實係咪個個都肯背上襲警罪先，老實講，次次前線都過千人，真係要衝上去肉搏既話未必一定贏，但一定唔會係咁樣比人夾住走囉，最大問題始終係會猶豫，都係果句啦，黑警多極得5千人守，肯衝既話每人一腳都ko佢地啦

遇怪魔我即刻變大個

唔好講廢話， 推

[正視聽］可唔可以唔好再叫咩『速龍小隊』

殺龍隊

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔贊成用係衝突前線, 以己之短攻他人之長

有致命武器, 對方就名正言順拔槍, 所以唔建議係衝突時用

油

Pish

點解要打 對面重裝多人 閃啦

有冇見過isis會同美軍企定定打

今朝見到條片教遇到防暴要一隻手鎖佢拎警棍隻手 另一隻手插頸

不嬲講緊打機

仲玩硬碰?

柔能克剛

借位一用

拉開距離我地唔洗咁辛苦

可以利用下d竹

班狗真係要打, 唔火攻佢地唔驚

磚？

一陣又比軍師屌戀戰呀

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

弊在你啲盾對家衝一衝就走晒，名都有得你叫：唔係和理就飛

問題係你地跟本唔敢還拖
跟本唔係咩精唔精英事

噴漆?

［對付速狗］應變速龍應變小隊小隊！！！

推

成班活靶

係啊，打緊侏羅紀公園

其實最緊要都係人多同唔好怯
一隻速龍再好打都唔係葉問可以打10個
同樣地兄弟再好打 俾幾隻速龍咬都頂唔緊

Pishhhhh

噢 you極

人多肯打就得

尋日見到速龍一個打再撲令人倒地
後面黎多2-3個支援制伏
打一個好似冇乜用

良策

記住帶定波子保命

肯出黎打果班已經好比心機

呢個遠攻，感覺安全d

支持和平非暴力

齊心反衝鋒

8月5號齊罷工

我覺得最難係後面冇路退焗打,要諗辨法disengage

佢地速龍衝上黎人數真係唔多得20個到 又唔會一排咁衝 會分散啲
其實前排肯還手 做到幾個人圍返一個就夠
只係大家都只係做緊退同防 做唔到反擊

想加入暴龍小隊

我成日都有個問題，有樓梯同電梯既地方，你地係上面有地理優勢點解都比佢地上到黎

又要食彈又要向前真係好忙

唔好玩刀
人地有真槍
你想前線行不生路？

我本身係和理非，仆街警狗一定要以牙還牙

我今朝都諗到
應該自己組一班人出黎
然後打遊擊
打完就閃

[url]泰拳？平時練拳見到班師傅招招斃命

利申廢絲練咗兩個月拳決心要武術救港[/url]

火係暴龍

push

裝備先係重點
敢打敢博 大有人在
如果赤手空拳咁打唔會差好遠
裝備就真係差太遠

Sor 錯手負皮

V字型企會唔會好啲
速龍難揀目標好多

軟硬兼施

速龍雖然亞洲身形,但甲比較小,執行快,靈活,快
但多數strength少,如果我地可以埋身以重量壓制,類似打欖球原理,我地暴龍組要Tackle 四分衛

暴龍小隊 - 負責第2排,隊員要求,未必一定大隻或者打得,可能搵D 200磅肥仔2-3個人制服一件速龍,然後disarm 拖去後排處理

前排隊員 - 係保持距離下,負責ad hoc 放暗器, 例如cocktail,波子,番梘水,油

去到依一部,用cocktail火攻已經係最低武力,因為佢衝得過黎,後面com得快.

8月5號三罷

其實我有的見意 如何可以報夢比的義士知

暴龍

手快㩒錯負評對唔住 加油

係咪覺得自己好撚好笑？

Sorry我真係黎搞笑。最近大家太sad

首先要佢地落單
永遠打大街戰
Set防線守城
班狗就狂放煙然後係咁退
就到我地落單同亂
不斷重複

建議組幾十名親信伏擊休班狗或其狗種

利申左先, 我發夢去過前線近距比速龍恰過,
其實分析下速龍既裝備, 強弱點好明顯, 我地良民來, 可以用既一定係日用品:
-------------------------------------
強:
1) 高防高速, 佢地戴住既輕身護具以唔阻行動速度為首要考慮, 而且重點防禦關節前方。

破解: 要早早準備阻礙物陷阱, 繩 >油>波子棋>BB彈, 繩呀漁絲果D最佳, 因為可以收返, 唔會KICK到其他山友, SET TRAP時綁係腳跟至小腿上5寸間,
難度位: 一KICK跌狗, 要夠多人同夠勇上前制服狗隻, 綁住佢係D固定物或者用索帶之類, 要夠快手而且其間要有人護住, D狗見你整低同類, 會想攻擊你
-------
2) 高攻, 改裝版警棍扑到頭破血流, 安全帽無用, 眼罩唗氣, 木盾都打得穿, 薄金屬盾米玩....紙皮盾你同我返出去先

破解: 硬物不宜用硬物檔, 吸收衝擊力物料反而更好, 不過要夠厚, 從咁多巴打既經驗都知, 海綿、浮板係比較可以防到, 唔係無敵, 係食到幾下!
呢個時候要有遮拉跌佢, 係要勾佢一隻腳蚊高果種, 佢地D裝備會失平衡!

難度位: 十幾塊浮板, 撞開警棍後要做既係拉開距離, 唔好諗住打得返佢地, 蚊跌佢地要好好力, 見過一個勇武巴打大大隻勾得跌隻狗, 所以印象深, 但我知未必人人做到, 要練習下
--------
3) 遠攻,未埋身或者有前面隻狗時, 後面條陰濕狗通常PAIR U咁一手警棍扑遮噴

破解: 呢個易, 有D巴打直頭開霸體無視, 不過都講講, 要用密封左既眼罩, 3M口罩帶碳餅, 扑極都有既遮或者同伴用遮, 見佢扑要揚開下, 唔好比佢咁快拆爛, 爭取延長反擊時間....

暫時諗到咁多,呢期訓得少, 發夢時間短, 尋晚又落左旺角食魚蛋撚狗, 家陣OFFICE涼冷氣兼職下冷氣軍師。

呢家最難搞真係畜龍，畜龍都破到既話暫時黎講可以完美防守

要有暴龍同噴火龍

有機會就主動突襲佢地
咪等佢地做主動

7月30齊死火
8月5日齊罷工